大家去開邊度買花膠？

去開流浮山買

聽聞樓上唔錯 真唔真？

自己養